遍地燭光悼六四 Candlelight in every corner of Hong Kong June 4】

【🕯️遍地燭光悼六四 Candlelight in every corner of Hong Kong to mark June 4】

📍各區64街站地點見圖。
請協助廣傳，謝謝！Please help to share, thank you.

1．收看及分享🕯️「六四」31周年燭光悼念集會
📡
2．⏰ 8時正 無論你身處何地，一起燃亮燭光
3．⏰ 8時09分 默哀1分鐘
4．⏰ 8時30分 集會結束
5．將參與活動相片、感想加上標籤 #6431truth，上傳到個人 Facebook、Twitter、Instagram等社交媒體，以顯示香港人及全球的共同力量。瀏覽 #6431truth 標籤牆可到：

1. Watch 🕯️ the June 4 Candlelight Vigil 📡 live at
2. ⏰ 8:00pm：no matter where you are, light candles together
3. ⏰ 8:09pm：one minute of silence
4. ⏰ 8:30pm：end of assembly
5. Photos and thoughts at #6431truth for Facebook, Twitter ,Instagram , to show the united strength of people in Hong Kong people and around the world. visit Tag Wall:

**尚有更多街站，請留意各自地區宣傳。街站或因天氣、突發情況變動，倘未能即時通知，請諒！感激所有團體友好、義工的幫忙。

—————————————

【「六四」三十一周年燭光悼念網上集會程序 31st Anniversary of June 4 Candlelight Vigil —Online Assembly Program】

下載 download：

8:00：網上集會正式開始，市民燃點燭光
8:01：播放錄像「六四」31周年——香港人由支援到抗爭
8:09：默哀一分鐘
8:10：播放「天安門母親」群體成員尤維潔錄像講話
8:16：齊唱《自由花》
8:21：誦讀《大會宣言》
8:25：齊唱《民主會戰勝歸來》
8:30：喊口號：
釋放民運人士！平反八九民運！追究屠城責任！結束一黨專政！建設民主中國！
五大綱領，抗爭到底！
反對國安法！反對以言入罪！

8:00 pm：No matter where you are, light candles together
8:01 pm：Video – Hongkongers from support to our own fight
8:09 pm：One minute of silence
8:10 pm：Video – Speech of You Weijie, member of Tiananmen Mothers
8:16 pm：Song“The Flowers of Freedom”
8:21 pm：Manifesto of Hong Kong Alliance
8:25 pm：Song“Democracy will triumphantly return”
8:30 pm：Chanting of slogans：
Release the Dissidents! Rectify the Verdict on the 1989 Movement! Demand Accountability for the Massacre! End One-Party Dictatorship! Build a Democratic China!
Five Platforms Fight till the end！
Oppose National Security Law！
Oppose Speech Crime！

—集會完成 End of assembly—

—————————————

📡 直播 LIVE： ． ．

📑 網頁 online： ．

🕯️ 6431candle：網頁 online ．下載 download

✍️「八九六四31周年聲明聯署：真相・自由・生命—抗爭」 Statement on the 31st anniversary of June 4, 1989: Fight for Truth, Freedom and Life

Source

唔好匿喺屋企，維園又好、開花都好，總之今晚要人

無錯， 就係咁

要讓人看得見

就算20:00唔喺以上地點喺其他地方， 都要點蠟燭周圍行都得， 或開住手機網上蠟燭/手機燈。

總之要 讓表達/示意 看得見。

推

今日部份悼念六四活動地點時間

地點時間以圖內為準

港島 晚上7:00至8:30 西營盤港鐵站般成道C出口

黄埔海濱 下午3:00 至晚上8:00街站
晚上8:00至10:00 默哀及「抉擇時刻.燃點黑暗」放映會

旺 角 晚上8:00 朗豪坊雕塑對出空地

觀 塘 晚上8:00 觀塘海濱公園

荃 灣 晚上8:00西樓角花園、千色店行人天橋、荃灣廣場出對空地、愉景新城巴士總站、荃新天地行人天橋、梨木樹邨商場出對等

葵 青 下午5:00 葵涌廣場側空地、大窩口港鐵站B出口、賢麗商場外
晚上7:00 青衣泳永池外、長宏巴士總站青衣連儂牆、青衣碼頭等
晚上7:30 石籬商場外圍

沙田 晚上8:00大圍港鐵站A出口、馬鞍山公園出對海濱

屯 門 晚上7:30 屯門公園

離島 下午4時至7時南丫島榕樹灣大街

資料來源:網上平台「香港人日程表」

地點時間以圖內為準